港航機飛北海道引擎故障 緊急折返降落

港航一班編號HX690的客機，原定今早9時15分出發前往日本北海道，惟起飛後不久，懷疑引擎故障，機長決定折返香港機場。

港航回應事件時稱，香港航空上午9時34分由香港往札幌的HX690航班，在起飛後，由於其中一個引擎出現問題，按既定程序折返。航機於上午9時58分安全降落香港機場，已經即時調配受影響航班上的270名乘客轉乘另一航機，並於下午3時的前往目的地。

機管局表示，早上9時50分接獲機場控制塔通知，指一部港航客機須緊急降落，該客機於9分鐘後安全著陸。

根據flightradar24網站的資料，涉事的HX690航機型號是空中巴士A330-343，於早上9時34分起飛，大約9分鐘後攀升至4,800呎左右時，飛至擔杆島的上空突然折返，然後在9時58分抵達香港國際機場。

垃圾海南航空
掛住香港個名 但支那級數既水準

咪就係
成日做promote 堅係平，話時話我有啲厭世，係咪應該買重保險後瘋狂搭？

雖然我對呢間航空公司無乜好感
但你九成九九九都係撘都到破產都未claim到保險

保險公司同支那人一樣咁無恥

支那以本傷人

所以我一直支持國泰
海南未坐過
海南廉航都係坐過1次 (個fd指定要坐)

其實因航依家係咪真係差左好多

見百份報成日都追住咬唔放

之前聽講國泰唔俾某個白粉高層hand carry 20kg野 之後就一直寫臭佢

冇hx同uo你仲捱緊2千蚊台北單程呀

不過國泰最近柒都係事實黎

去邊到就搭當地航空公司 時間唔啱先揀cx

廉航依D大勢所趨 冇uo都有第二間嫁啦

有得揀既話我搭jetstar/香草/樂桃都唔搭支港航空同支港快運

仲有 支那企業全部都係不求賺錢只求搶市場 銀彈攻勢劣幣驅逐良幣 好似樂視咁 講價錢一定係佢贏 但係唔值得助長

樂視delay 睇唔到😂

兩句野都正確, 但佢地唔係因果關係

on9 ，冇中華長榮？

我都諗緊 講到hx 好偉大咁

同保險公司對賭不如同何生賭

唔關事
係講緊你搭到破產架機都好難會炒
引擎故障都要睇程度,佢而加個case頂盡咪單邊故障
對機師黎講簡直小菜一碟
兩個都收晒皮既可能性係極低
你想撞正架機出事+救唔返 機會率唔會高過你中六合彩幾多

國泰咪又係國航做大股東

太古45%
國航29.99%係互渣春袋 為打入中國航線無計...至少"暫時"唔係100%紅底

HX每日得4班香港來回台北
影響可以有幾大?

仲有UO無去台北